Sweet home真係完爆今際。。。

漫畫改編黎講sweet home真係冇得輸..
全部角色都好鮮明..刀朗同四眼哥哥死果part真係睇到流哂馬淚..
d cg又癲..隻隻怪獸都夠哂特別..鼻涕怪同巨嬰真係冇得輸..仲有隻大隻佬一拳一件..

反而今際吹到幾神幾掂..咪又係成班咸濕仔睇女..
個OL無啦啦點會同條毒撚扑野..真係有撚病..
兩個死黨同主角搶搶下又諗返往事又唔搶..TVB咩..
個女主角又唔知做乜勁..除左對波都冇野睇..
個bitch咁多傻仔都可以生存到咁耐..

TLDR 韓劇真係完爆日劇..

樓主祟韓
完

講女都完爆今際..
跳舞妹>>>>>>>>>>>>>爬山女
結他妹>>>>>>>>>>>>>人妖
弓妹>>>>>>>>>老女人

駁吾刀

你弱智..完..

唯一輸俾今際係賣得少肉..

Sweet home後面幾集.比較好睇D.

前面都好過今際啦..

對對對
你說的對

咩叫完爆?

芭蕾舞妹 哮喘妹 bass妹屌打個d咩鬼露肉妹啦

完全爆開你老母個西咁解..

架妹識係識露肉..完全冇演技..

屌你無圖，點討論，懂不懂規矩

又學到野。

懂你老母個西呀..自己唔識google？你電話爆data？

今際睇到第二集忍唔住腰斬咗

淨睇圖咁膚淺咩 我地睇內涵

勁中二..中二先鍾意..

sor, 論女我都係鐘意日本妹多d,
d韓妹好撚勁大陸妹味/調轉

我覺得2套都唔係咩新鮮野, 始終都有一堆類似作品, 今際不過不失, sweet home 就後面幾集多D伏線, 吸引D.

咪又係體育..最好當AV咁拍你仲like..

Liar game都完爆今際啦..

唯一係好撚唔nike日本戲d浮誇演技演繹

四眼哥哥未必死..

講得好！

冇演技咪剩係可以扮弱智囉..你睇下d咩黃祖藍都係咁..

但漫畫有女消防員 嗎

睇左漫？

冇..

佢林尾係咁流鼻血 可能感染咗

可能佢熱氣..

智秀姐姐

睇緊裸女照

可能見到靚女

啲CG好假
啲怪物設定不死身都好鳩
但係有隻個頭比人斬左一半又唔生返出黎 其實斬多幾碌咪得

改得名做智秀都係靚女

睇緊阿妹裸照

想同佢夾band..

可能了完鼻屎..

好波

可能見到你..

點先算真..斬頭有解釋到點解冇生返..

仲有冰個..

米色拉..

未睇
但鍾意日本野多d

垃圾程度真係完爆
漫畫D英雄情節由男變左女去做
D閪屎野就由女轉俾男做
成套野女權到

我同智秀一齊走難了..

我唔識政治..不過我支持政府..

唔係男就女架啦..定你想俾人妖做..

驗屍官冇著到水雞咁已經輸咗

今際好睇d ...起碼睇完想搵返漫畫黎睇。

Sweet home 完全冇呢個衝動

未睇,有冇女正過水雞?

on9
去旅行 野食 音樂
各方面都鍾意日本多過韓國
韓劇d 韓文又嘈又難聽。扣哂分

今際係為咗睇山崎賢人

可以著到雞咁..

有無人覺得音樂配英雄聯盟首歌好on9?

兒登仔係咪普遍患有比較症候群？

可惜寵寵寵話真係幾難聽

弱智人睇弱智劇..

Respect

雞黎講..今際多D..

on9
去旅行 野食 音樂
各方面都鍾意韓國多過日本
日劇d 日文又嘈又難聽。扣哂分

人妖都正

都ok靚仔..

你老母扑野果時叫得仲難聽..

一定冇

真， 好嘈

成套野好似left 4 dead

發表下想法就要話人弱智連登仔。抵冇朋友

你仲嘈啦..

但我講事實..

得啦你講既就係事實。

都話左..

屌打既港譯

淨係知sweet home係垃圾做

我fd睇完話垃圾

本身覺得今際個OL個款勁似AV女優，滿心期待咁上網查，點知唔係

大把人覺得sweet home唔掂
你呢d主觀撚三唔埋兩句就係度引戰
唔聽人講野就咪撚開post啦

咪poAV封面啦..

我fd話你係垃圾..

反觀日劇..

過兩年就係了..

開post要去邊申請？ 可唔可以比form我填

大把人覺得今際唔掂
你呢d主觀撚三唔埋兩句就係度引戰
唔聽人講野就咪撚回post啦

55

#46 Top comment都係咁

未睇sweet home
但今際真係冇啲人吹到咁好睇，可能我本身睇過漫畫先，佢好多劇情改咗但反而改完係冇漫畫咁好，唔明改嘅意義係邊到
但水雞真係好撚正

又一件無睇就係到9up
耶撚又係女？ 阿叔又係女？
咁都女權 真係弱撚智到

依個真

我係佢朋友

唔著衫梗正架..

換帳號？

係又點..

9成留言都冇營養
成班都青山出黎

哮喘>盲腸炎> 拗柴

神父死得好無謂下
同其他怪比個看更真係垃圾level
不過演員好戲就真

又一件文盲
講緊佢亂改漫畫情節呀
弱智睇垃圾劇真係絕配

唔好計D女
男嘅都好過今際啦

照抄實最好啦..小學雞..

改到垃圾就返俾你睇先最好
幼稚園學生

日女完勝喎

真係女權就耶撚比bass妹救啦 弱智仔
係改左漫畫劇情 但咁樣話套野女權你都算係第一
第一弱智個隻

女消防員先正喎，體脂9％

但我覺得啲劇情推得太快 好多嘢都略略帶過 轉折得太快

今際好睇好多喎 啲日本妹正撚到

今際好睇好多定d女好睇好多呀..返去睇AV啦..

見到d怪我以為自己睇怪獸公司

你不如話真係女權成套都係女做啦
咁易俾人呃你都算最弱智果種
仲要唔夠人講又跳黎跳去咁覆人
同套垃圾劇D剪接手法一樣咁

小學雞連montage都唔識學人評劇..

笑撚到仆街 咁叫跳黎跳去覆？
定你係權威？ 個個睇完都無人講女權呢樣野？
你睇完就女權女權女權？ 唔認同你就人弱智 比人呃？
眾人皆醉你獨醒？柒撚阿未阿你

你段野似罵緊樓主

傻西 你又跳黎跳去覆阿？

我每次都係覆左一次姐
唔似D弱智覆人都要用montage分身手法覆啦

中間悶到

我前面都覺得悶悶地
而家睇左幾集想棄

成世只可以睇一套劇

D仔sweet home完勝，亞哥，男主，流氓
今際冇得掂

覺得前後都ok，但中間幾集真心悶

我含爆佢

可能有啲位未必拍到/照拍嘅話成本會高好多呢

樓豬成個on9咁都仲咁多人同佢討論

乜撚耶撚斬嗰陣都未知佢地係不死身喎

到底係連登多真心膠定係我覺得佢地太認真

ALICE 節奏太慢

可唔可以解釋下點解消防女咩gear都無
可以由綠之家去到醫院 仲要無穿無爛.....

就好似樓主無咩point剩係可以扮弱智咁

agger 拉

on9，劇情我未睇完唔知，但 講女點贏

論女真係今際贏幾百條街，支持sweet home果d肯定係女

消防女勁囉

佢食開💩

套嘢有幾個韓妹係唔錯，但班日本妹都好正喎，

三吉彩花好撚正喎

完你老母爆咩

鄉下廣島定長崎阿？

Sweet Home頭4-5集唔算太好睇
成個氣氛怪怪地咁
四眼田雞過份冷靜
消防員出翻黎果下啲人無乜反應
後面就做得幾刺激，男主都突出翻啲

咁又解釋下點解明明話d怪物不死
但地下室個d燒兩燒又死晒
成套戲都bugs

講女sweet home係哮喘女比較正，其他一般質數啦
今際擺明賣肉，日劇黎講都算少見，比較似美劇手法
劇情sweet home起碼無咁多bug，只係好多省略左cut左好多野咁，但今際就好撚on9,屌你第一集咁撚難既密室題都破到，反而之後巴士果度跑咁耐都解唔到題，仲要海濱咁多白痴都生存到，咁頭幾集d人死得好唔抵

兩套都有睇，今際真係悶好多，好多比佢劇情快好多已經諗到，例如巴士，燈膽，女巫，根本好多都係炒同傻既都諗到，同呢個題材真係有好多，一比較真係差D

冇

套野同漫畫爭九皮喎

個編劇導演淨係睇過漫畫封面就去拍咁

而家叫你去改編唔係侮辱原作

樓主接受唔到其他意見咖

不死係人類認為姐
可能係燒得死
利申冇睇漫畫

+1

今際同Sweet Home點比呀，係太多人崇日，對泡菜有偏見先上到位

拋除國家偏見今際根本垃9圾

但好多bug 好多怪出現完又冇左 d人打打下怪跳左影第2到又唔講佢地點解冇死 果兩個恐怖份子比佢地鎖左係門入面 又冇講點出番黎 又無啦啦出現